其實作為偽人，收聲唔得嘅咩？唔出聲咪可以食晒兩家茶禮囉，點解要支持新疆綿？？

到啲支那狗問起上嚟咪話我好少理政事唔知唔清楚咪解到圍囉

「我討厭政治」係呢個年代已經唔WORK
尤其是對住大陸班紅衛兵

依家係唔出聲就成間公司唔使玩

共產黨明知你唔服，但就係鍾意睇到你屈服，假又好真又好。

得中國有咁既平台比d 明星大放異彩，賺大錢；唔表就等於唔撈，沒幾個可以放棄事業同財富。

因為而家連唔出聲既自由都冇埋

文革方式 一定要你表態 要亙鬥 先至大家開心!

不發聲即係反共

你唔知極權下
連保持沉默既自由都冇架咩?

「愛国」唔係政治，冇得討論，不要問，只要做。

咪就係指鹿為馬囉

明知全世界都知呢隻係鹿嚟，係都迫你班人承認呢隻係馬，邊個唔認嘅就殺咗佢

支那人真係幾千年嚟都冇撚進步過

D公司有黨委 要跟黨性

依加唔出聲就問係咪暗黃

個post可能唔係佢地出

但無得話唔係

「我討厭政治」係呢個年代已經唔WORK
尤其是對住黃圈班黃衛兵

文革時間，人民冇沉默既自由，唔出聲就係反黨被批死。

中國而家走緊呢條路，香港都係

我討壓政治係用黎hae香港人嘅藉口者
同班鬥紅嘅點講得

周杰倫先係最醒目

而家唔止無言論自由
連唔言論既自由都已經一早無左
你唔歸邊就即係另一邊

要賺支那錢,合約寫明要撐支十年,之前有講過

翠翠文革出身
不意外

link?

上晒岸
唔出聲有乜所謂

唔出聲=中立=兩邊不是人

你都傻傻地
個聲明出果一刻有冇同個星傾過都成問題
根本公司pr話要出就已經出左

人地係牆內可能好多job
唔講就冇得入牆
同埋佢地諗香港最多冇左個二百萬人j佢
上面最少一億人j佢 都肥肥

上面普通市民都要迫你表態，更何況你愚落圈搵著數嘅偽人。

唔出聲可能兩邊都冇得食🤪

如果當今呢一代香港有邊一個新星可以好似宇多田光咁連西方都識佢嘅，咁佢又真係可以唔食支那嗰套嘅

冇得唔表態
中共做野，就係要呢種一呼萬應效果，問你死未

謝安琪？

共匪玩綿得啖笑，完全唔值得討論

樓主冇聽過「忠誠不絕對，就是絕對不忠誠。」？

其實我覺得好多人唔係好明「大陸紅衛兵」真正所講嘅係咩， 嗰日共青團出完post之後，喺新聞到好多唔同嘅大陸平台都為各大品牌同藝人整咗個表， 記錄佢哋(1)有冇喺微博表態支持新疆棉;(2) 經理人公司有冇表達佢哋支持嘅態度;同(3)解咗約未， 當你打橫三項全部紅色嘅時候你就會畀人問候係咪唔愛國。同埋唔解約係有機會會坐監，包括用《民法典》入面「不得濫用民事權利損害國家利益」告你，或者簡單同你查稅好似范冰冰咁，全國封殺加行政拘留，所以點解樓主講嘅保持沉默唔work就係因為咁嘅原因。

樓主PIN

歐支那那咪無講野畀人屌

因為背後佢地比人迫到埋身迫得好緊要

講真，你估單丸好想出聲？佢自己係微博寫架？咪又係經理人搞，如果佢毀約，楊獸性要佢賠8億

邊D偽人可以有自己表達能力呢？黎明，自己公司，古天樂自己公司就可以唔出聲，情願自己賺少d 人民斃

因為有第一個為奶共而解約，其他要焗住跟，唔係就趙薇咁

義和團唔係講笑

識玩根本應該完全唔用 social media
問都無得俾你問

吃得咸魚抵得渴

所以,而家個天來搵武漢肺炎來對人類進行一次毀滅性的災難

佢哋根本一樣，只不過係立場唔同

唔係剩係黃圈和藍圈
全世界的人都開始咁樣

所以,愈來愈覺得以前古人錯唔哂